係咪我on9定係loona個姬振真係好鬼似美延

少少

三幅都係姬振黎

靚過乾柴骨妹

你on9

你諗清楚未

天然過美延好多==

1似怡人溝艾莎
2似似地美延溝禮志
3似牙包溝牙純

你咁認真睇我po嘅圖😳

who

btw最後一張好能swag

今次真係你on9

仲要細三年
撲街想轉會了

認真睇下好似真係好能正

冇囉==我睇咩PO都咁上下

Ok. Farewell. And good luck to you。

大波少少

靜啦屌你老母

哈..講笑

the damage's done

驗眼啦屌